{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안 풀비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数が必要な場合はペンション管理人とご相談ください。 追加人数には宿泊しなくても追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約に対するペンションの責任はありません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動され、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の利用案内事項としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー場、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車場が可能でファミリー海水浴場近くの施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合はペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動されますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "入室の利用案内事項としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー場、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車場が可能でファミリー海水浴場近くの施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 478
    }
}